1415 高偉電子

2.7 有貨
iPhone 公佈完唔升係咪止蝕算數

依隻野破歷史新低，而家先問已經too late
你揸住算啦。。。。蟹左了

多謝呂神

1.17入左少少揸下